香港真係不患貧而患不均既極致

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

【勇武職業升級】二十號尖沙咀唔係齋行，有重要任務俾勇武手足做！

IG byestarbucks challenge

幫手推啦各位， P牌推唔郁啊。

不患貧而患不均
係來自戰國學者提出的思想
即係戰爭暴動，政治危機，大多來自不均，而非貧窮。
飢荒就係來自貧窮，暴動與戰爭來自不均。